爆相爆片：阿叔黃金右腳抽射 老鼠飛上一樓撻落地

2018年10月25日

爆相爆片：阿叔黃金右腳抽射
老鼠飛上一樓撻落地

用棍扑、大腳踩都唔得，畀隻老鼠跑咗去。讀者Kenny噚日朝早大約11點，經過慈雲山慈康邨康添樓對開，見到一男一女清潔工喺度捉老鼠。有個阿叔行過見佢哋兩個人都搞唔掂就話：「唉，喺倔頭路你都拍唔到佢！」跟住就忍唔住出手。

個阿叔輕輕鬆鬆行埋去，隻老鼠咁啱向佢個方向走，timing啱啱好，佢好似當隻老鼠係個波咁，使出黃金右腳大力抽射，兩個清潔工即刻彎低腰閃避，隻老鼠俾人踢到飛起，幾乎去到1樓咁高再跌返落地。

阿姐扑多棍補飛

Kenny都讚阿叔「佛山無影腳，寶刀未老！」阿叔踢中目標哈哈笑，兩個清潔工都話佢犀利，清潔姐姐第一時間走埋去睇吓隻老鼠，阿叔就氣定神閒行埋去，佢邊行邊話：「暈咗啦！」清潔姐姐亦都好開心確認隻老鼠暈咗，之後仲加多棍補飛。

黃大仙區議會食物環境衞生事務委員會主席、慈雲東區議員何漢文話黃大仙區議會一路以嚟都關注鼠患問題，喺未發生彩雲邨居民感染全球第一宗由老鼠傳人嘅戊型肝炎之前，每次區議會嘅食環會議都幾乎有講鼠患問題。何漢文話根據每個議員提供嘅個案數字嚟睇，感覺上係遠超過食環署公佈嘅鼠患指數。

何漢文指出，慈雲山慈民邨同慈康邨一向都有老鼠出沒，屋邨入面嘅花槽經常有鼠洞，何漢文形容「封完又有、封完又有」；「山竹」風災之後，斜坡冧樹留低好多樹窿，唔知係咪咁令老鼠多咗，區議會曾經要求食環署加強滅鼠工作，但何漢文慨嘆，問題惡化咗就冇，但老鼠減少咗我哋又唔係好覺！

爆相爆片
爆相畀$500、爆片送$1,000嘅基本獎賞外，仲會選出每周之星，每星期最高單日總點擊頭5名即刻科水$10,000，而每月15號至翌月14號期間獲得全月最高單日總點擊者，更可以成為每月盟主，額外獎賞$100,000，係$100,000！爆相爆片必須為本報獨家採用，一經刊登立即有獎！

爆相爆片WhatsApp：6383 6568

參加細則
1.爆相爆片必須由參加者拍攝。
2.若本報發現任何造假情況，將取消其參賽資格。
3.壹傳媒集團員工及親屬不可參加。
4.本報會保留採用爆相爆片與否和獎項分配的一切權利，如有任何爭議，以本報決定為準。

上一則
上一則
演藝人物：人生有幾多個九年 泰迪羅賓 (方俊傑)

下一則
下一則
爆相爆片：唔想排隊搭纜車 內地客逼上假電車

老豆識得佢 後生踢過港甲 中堅位

老鼠有靈性

個阿姐補多棍先好笑

尾刀

有埋拉弓起手

踢貓狗唔得，踢老鼠加棒打就得？
老鼠都係生命嚟㗎
連登仔冇人性

咁唔人道

老鼠

執去炆老鼠

踢撚完最好五花大綁 剪埋賓州就岩架喇

唉，喺倔頭路你都拍唔到佢！

老鼠都有生命 搵食啫 洗唔洗攞人條命呀

姿勢分好靚

唉，喺倔頭路你都拍唔到佢！」

上次見到有個阿伯一嘢踩落隻老鼠到
踩中左之後個阿伯想踩多嘢
點知隻老鼠即刻跑走左

呀叔有無慶祝?

好過網上d痴線佬綁住佢老鼠虐待啦,隻老鼠好命嘅話俾阿叔一腳踢死就冇乜痛苦

過街老鼠青衣臭鳩朱啟南幾時會咁樣？

射穿人牆
啲caption係邊個寫㗎
好撚頂癮

果兩條友唔怕比佢省到果到好野

人牆負最大責任， 唔跳高不特止， 仲烏低身避波。

縮都縮唔切

忍笑忍到好辛苦

這隻老鼠好像中暑了
不如...

踢你都ok

Key個波落去真係十足十射罰球

慈雲山

咁你唔撚執D老鼠返屋企養?

咁你老母都俾人屌得打得食得啦
你老母雞黎架咋

可憐老鼠果班弱智仔死全家啦

剪jerjer.gif

Finishing

兩個清潔工閃個下真係笑到仆街

睇住嚟解圍

告得 殺貓要比人拉 點解殺鼠唔使

爭啲中兩條友塊面

垃圾蘋果可唔可以咪+don9特效比人睇次先
完全睇唔清楚

香港碧鹹

笑到停唔到

我幻想緊佢抄唔中波底踢左入是旦一個清潔工個口

高飛曲墜

幻想埋踢空氣啦不如
Vps 踢空氣.gif

Set Hut Hut Hut.!

呢腳似炒左
如果踢正，隻老鼠應該直線高速飛埋牆

連登真係好撚嘔心
踢老鼠就無問題 踢貓狗就話拉條仆街去坐監

有無愛護動物撚話阿叔虐待動物

咪又係雞

下次踢你

緊係唔會
碧咸射罰球都好少硬ban
阿叔落左西curve過人場(兩個清潔工）射入網

？

可憐老鼠果班希望佢地成屋老鼠

個波飛過人牆不過好似中眉彈出

樓上好多假睇喺度話老鼠都係生命嚟
不過我照負評

清潔工係排人牆 呢個ok好笑喎

笑死

隻鞋唔駛要

屌你老母咁你快撚啲執啲老鼠返屋企養啦

都冇命

血

諗起之前有個po踢到貓識飛

堅勁，個feel似回傳龍門斬返出去中圈

有冇人post 上 reddit

呢個抽射姿勢, 無踢下波真係唔會出得到

老鼠好慘呀 有無人性架你地
覺得慘既話捉返幾隻入你屋企
害蟲黎架 仆街

阿叔既姿勢 滿分

真係曲直難分

老鼠咁多致命病菌，人人得以誅之。請問你屋企如果有老鼠你會唔會打死佢 如果會，咁請問打死佢同用腳踢死佢有咩分別

飛鼠射球

初步相信，有個叫白必圖嘅偷咗恐龍骨，跟住重用佢嘅個人的技術連過兩關然後一射入網

唉，殺就殺啦，有咩好唱，好威咩

好污糟

人地屋企養開嘛

甲由都有生命 搵食啫 駛唔駛攞命呀
要呀屌你老母，有無見識過鼠患嚴重性呀細路仔

好有功架

腳面射球都可以咁準
仲要拉到curve
呀叔真係好勁

嗰兩個清潔工避都避唔切 如果射中臉真係

又唔係搞到你 無端端踼9 人做乜

仆街，直飛死角

廢老阿叔: 想當年我呀.....

動物大愛撚唔敢入

gif版好正

有曲墜

又係公屋，又話得公屋得天下?

嗰啲話係虐待動物嗰啲 個阿叔係咪踢死左你老竇

你get唔到我意思，雖然老鼠對人類黎講唔多受歡迎，但冇必要咁虐殺完再周街唱，依d行為同支那人有咩分別，應該引以為恥

其實米奇唔帶有病毒既話都幾可愛啊，又聰明。

廢老阿叔指班清潔工

睇真D原來射穿咗人牆, 喺兩個人牆個頭中間穿過.

不過人哋未掂波 人牆已經走前幾步, 有D芧.

有條支那仔暈撚左係到，冇人我都會加多腳，連登仔就係咁冇人性

射穿人牆

你依d叫人之常情

一名56歲男患者居住在彩雲邨的男子，疑進食了受老鼠糞便污染的食物感染戊型肝炎，成為全球首宗老鼠傳人戊型肝炎個案，港大微生物學系研究團隊今日(28日)下午會公布有關詳情。翻查食環署公布本港今年上半年整體鼠患參考指數為2.8%，但有個別地區的鼠患參考指數高達8.2%。

然後我想問點解唔殺得老鼠？

老鼠好慘？ 你老母日日畀人屌仲慘

GW選佢入去射罰球啦

清波炒波底，後衛意識強

睇阿叔d射法真係似踢開波
碧咸都係咁射

笑撚死

無睇前面, 係阿叔執起隻老鼠玩凌空抽射?

係鼠底

好仆街

香港射波派七代長老

踢開波 球波有西

off topic

外國農夫捉田鼠

老鼠一定要咁殺

真係射穿人牆直飛死角喎

有冇人可以配桂神落去

死角中楣底僅僅過白界, 呢球真係有今生無來世

呀姐 黎個頭鎚先啦 頂返隻老鼠出去

左手仲要攬住個袋，好瀟

屌 埋去尾刀好撚正

嘩！！！！！！４０十多碼，右腳腳內側拉弓！世界波！

個姿勢好標準 一定踢開波

阿叔: 貼柱掛網我亦射得到

縮曬都叫唔怕？

姿勢分好高定姿勢好靚呀？

話可憐個班人知唔知乜野係黑死病啊屌你

Lm 等睇啲人話鼠鼠好慘呀

Ching識野

每個垃圾房應該養番隻貓

佢地散播個啲細菌會攞你命呢

屌

仲要托住個袋射

神奇 頂級 超卓

拎返屋企養囉你 痴撚線左膠

人禽尚且有別 何況鼠竊之輩？

何文田豪宅「半山壹號」疑爆鼠患！《蘋果》接獲讀者投訴，「半山壹號」最近兩年受鼠患困擾，有低層住戶在平台發現老鼠屍體，高層單位亦有住戶稱，發現水果有懷疑老鼠咬痕，懷疑因沙中綫工程把老鼠「震上街」。住戶質疑管理公司故意隱瞞鼠患，擔心鄰居會疏於防範，令鼠患問題日趨嚴重。管理公司未有回應有否接獲鼠患投訴，僅稱未有發現鼠蹤。食環署指2016年至今年7月共接獲兩宗鼠患投訴

到底係邊個拍片

個波過晒先有反應

兩個清潔工好似後衛咁

個兩個閃避個相好正

好慘

阿叔KDA = 0:0:1
阿姐KDA = 1:0:0
老鼠KDA = 0:1:0

咁就叫唔怕，佢個反應係慶祝

係個呀叔唔驚唔小心省落個兩個清潔工度姐

噉都有位狙擊

七鼠斬

愛護動物撚不願面對

一腳踢鳩暈左都叫虐殺？
街市殺魚之前都一背拍落個魚頭度打暈佢先再湯咁又叫唔叫虐殺？

都未怪隻老鼠整污糟隻鞋，居然會咁多人可憐隻老鼠

你毒死佢又好人道

咁咪難為隻貓,明知自己有主人有人養,但要住垃圾房

正圖

btw偽善動物平等撚死全家

我估上上樓主意思係要尊重生命。老鼠係害蟲，如果侵擾到人，殺佢都係無可厚非，但踢老鼠依個動作畀人嘅感覺就係唔尊重同有點玩弄佢嘅感覺。 至於樓上ching話魚檔個例子又有啲唔同，扑暈條魚再劏係正常動作，但如果劏魚佬係一踢踢暈條魚再劏佢，點睇都唔太尊重生命啦。 所以個重點唔係殺唔殺嘅問題，係“踢”依個動作嘅問題

牙叔掛住攬實個袋左手做唔到平衡
仲有d人前波後食唔應 炒左啦

牙你老母

咁條魚肉隨砧板上當然用刀拍
但隻老鼠係跑緊既狀態下有邊個會用隻手去捉？
同埋生命本來就有分尊卑架啦
我唔會好似d大愛撚咁話生命平等
死隻貓狗同死隻甲由老鼠你都會有唔同感覺啦

其實一腳踢暈佢都叫快，所以算係咁

笑撚到仆街

魚隨砧板上，扑暈再劏係恰當做法，但踢死隻老鼠又算唔算恰當先？以我嘅認知，香港後巷應該有捕鼠器，就算冇，食環都會派人滅鼠，咁樣做就最恰當，又點使勞煩市民踢死佢呢？
至於生命有尊卑依個概念係人類講嘅啫。動物從來只知道餓就搵野食，幾時會識分邊種動物尊就唔食，邊種卑就食？

利申：我唔係想抨擊你嘅睇法，亦無要求你認同我嘅睇法，只係想借機分享下，理性討論 （如果遇到同自己意見相反嘅人就鬧嘅話，咁咪仲惡過共產黨？）

雖然真係好慘
不過冇捉佢虐待到死其實算好

笑到收唔到聲

一腳踢暈左算係咁啦，人地走走下點用捕鼠器

屌打連登垃圾廢青

我覺得當時唔理佢最好 但其實學你話齋，站在滅鼠角度黎講都算乾淨俐落，唔係話拎黎玩

唔好啦，會傳播病菌。

我係屋企會拍死蚊，噴死曱甴，射走老鼠。

但其他生物係活捉掉返去花槽

細菌都有生命 大家唔好食藥殺佢地

抽水

睇字都好有畫面 好搞笑

外國有條友又係咁燒老鼠
之後隻野著住火跑咗入貨倉,成個貨倉燒晒

動物撚呢

木板嚟 棍乜鳩

Live左都未見有剪j圖

你話係屋企都話要捉要趕啊，而家隻老鼠係街度行都要畀你趕盡殺絕，痴撚線

想睇佢最後點

西山豆腐隊

個啊叔好勁

大愛撚全面進場

完美繞過人牆

呀叔最後有冇抱頭嘆息： 咁都唔入

可憐老鼠嗰啲仆街全部都係偽善撚
快撚啲同我落地獄啦

我鄧洗鑊條友慘

足波撚

玩具撚拎起佢射入垃圾筒

好撚治癒 不過個鑊就唔洗要了

明明啲輸出呀伯出哂 呀姐走去a多下 食左300$